[集中區]卡卡西雷切真係勁過佐助千鳥好多

雷苦無、雷分身、雷狗
仲有無限次失驚無神從後爆人心臟
相反佐助啲千鳥流
淨係識set落把劍度懶型

有雷狗咩

卡卡西vs天道

好似肥佬道幫天道擋左野

卡卡西萬歲

最廢既火影都要吹奏?

雷走獸之術？

衰在太少mp
放幾招技就無藍

廢得過三代條廢老？

廢極都仲有帶土對萬華鏡寫輪眼
神威同須佐都夠做
三代靠隻馬騮同碌棍

影分身手裏劍射鳩死你

千鳥又嘈又廢 傻仔先學

神威雷切咪勁, 佐助應該整返招天手力千鳥

佐助識鬼玩雷切

俾帶土爆頭

麒麟>雷切

雷切切唔切到麒麟

我都想睇下卡卡西劈閃電

Push

都冇撚咗LA

一句講灑，卡卡西係火影最charm角色

卡卡西 啲撚屌先穩陣 好似公司入面啲老屎忽咁
低低調調做野 無咩人識佢 挨撚到最後

其實卡卡西係火影嘅世界出灑名
人稱複製忍者寫輪眼卡卡西
加上佢係白牙個仔，天才型忍者
有天賦有名聲 其實基本個底絕對唔差
六代目冇左寫輪眼之後 可以用原本嘅查克拉修練其他忍術
相信仍會有一定實力

個名聲 係木之葉忍村 就響 斑都幾乎唔識佢啦